1211 醫護業界集會

1211 醫護集會

✅本集會已獲發不反對通知書✅

❗️12.11醫療業界工會集氣大會❗️

舉行日期：2019年12月11日
時間：晚上7時至9時
地點：中環愛丁堡廣場
主辦單位：醫管局員工陣線、香港職業治療師工會、香港言語治療師總工會、香港製藥及醫療儀器總工會

破天荒由四個醫療界別新工會合辦

醫療聯盟 工會要人

推行動post

推推！～齊齊去集會，撐HA！

push

推

pushhh

上啊醫護界!!!

公佈有幾多個比人強姦未?

Push

根本等唔切啦,醫護越唔做野,就越多女仔被拖去強姦. 有樣野我地一定要做 去阻止更多呢啲慘劇